# HomeworkUE41144

Developed with Visual Studio 2022

Создайте C++-проект в Visual Studio (консольное приложение):

В главном исполняемом файле (файл, в котором находится функция main)
создайте и инициализируйте переменную типа std::string любым значением. 
Выведите саму строковую переменную, длину строки, первый и последний символы этой строки. 
Для вывода используйте std::cout <<.